都冇人喺度

連

1

2

3

4

5

6

7

喺度早出聲啦 打咁多先出嚟

下次會早小小 唔好意思阿

8

9

我 我輸 掰

想玩十連唔係咁玩

Latte

表演下？